環保團體點睇政府印刷左數以十萬份施政報告要拎去銷毀

有無人整定copy 睇下同新一份有咩分別

日期

環保團體：屍證報告d紙塞唔入海龜個鼻，睇唔到有事

好似超級市場咁 痴個新日期label上去

好似基本法咁樣加腐件 印落去咪得囉